---
title: >-
    شمارهٔ ۱۰۶
---
# شمارهٔ ۱۰۶

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ایا بازاری مسکین نهاده در ترازو دین</p></div>
<div class="m2"><p>چو سنگت را سبک کردی گران زآنست بار تو</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>تو گویی سودها کردم، ازین دکان چو برخیزی</p></div>
<div class="m2"><p>ببازار قیامت در پدید آید خسار تو</p></div></div>